1 3 10 1

X Y X Z Y Z

X cap-X

Y cap-Y

Z cap-Z

AgentA X cap-X 2 cap-Y 2 cap-Z 2

comanda-1 AgentA 8 5 1 cap-X cap-Y cap-Z


process cap-X comanda-1
// procesarea va dura 2 unitati de timp
next
moveTo Y
next
// aici agentul pierde comanda pentru ca nu a fost la platforma X cand s-a terminat prelucrarea
next
finalize comanda-1
// eroare - agentul nu are in posesie comanda
